cctoy又精神勝利法 唔講仲以為屠龍小隊刺殺咗李c煙

係，死左又唔係你地兒登整死，有咩好耀揚呢?

武肺係手足 唔打疫苗了

照打啦 連登仔不嬲都當手足係condom

**